你班五毛 我屌你老母！！！

輸緊呀！！！！！
yahoo 民調比班五毛洗版！！！！
快d 幫手vote!!!!!!!

Q:對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

3/8 - 旺角鳩嗚
4/8 - 將軍澳遊行 港島西遊行 東西夾擊
5/8 - 全港三罷 七區集會

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課